頂唔順藍絲老母 18歲青年怒打家中廢老

政治紛爭，連家庭和諧也被破壞。一名18歲男生與51歲母親在家看電視時，因政見問題意見不合，男生竟出手拉扯母親頭髮，並掌摑及捶打她。男生本被控普通襲擊罪，案件今(15日)於觀塘法院提堂時，控方同意撤銷起訴並以簽保守行為方式了事。法庭最終下令被告自簽1000港元守行為1年，法官斥責被告，即使如何激動亦不應毆打父母。

被告譚誠壹，本被控於今年7月31日，於觀塘康栢苑的住所內襲擊母親。案情指，被告跟母親及繼父同住，事發當晚約7時，被告跟母親在家看電視談及近日政治問題，突然情緒激動，多次出手扯母親頭髮、打她的頭又掌摑她，繼父聞聲調停，但被告繼續捶打母親手臂。

警方之後到場拘捕被告，他警誡下承認罪行，被告母親則拒絕驗傷，但警員見她面、頭及手有紅印。

屌

繼父

下次唔好喇

你地冇做錯到！

邊位巴打呀

咁樣對藍絲廢老冇問題

做得好

你冇打錯

割就唔會嘅
不過你點暴力都唔夠警察同個政府暴力架啦
為咩呢

唔完美，可接受，有改善空間

尊重手足決定

大義滅親

仔先係藍屍喎

藍絲青年打鳩黃絲老母

真係會忍唔住

唔完美可接受會改善

青年都係人 有血有肉有感情 點解全世界要圍攻佢地

打得好
我每晚食飯睇新聞時都想反枱

核彈都唔割

點解警察會知？

D藍絲真係暴力

其實只係比家長感受下示威者比防暴黑警/白衫黑社會暴力毆打果陣嘅恐懼
個仔係用心良苦

文宣文宣

呢個巴打應該做咗好多人一直想做嘅嘢

想問點樣睇到藍既係個老母？

大義滅親，何罪之有？

佢阿媽到底有幾藍

好多人堅企發生緊
只無廢老打仔無人理

唔完美，可改善

力臻完美

huh?

如果係老母打個仔唔知又會唔會上法庭呢？

我記得呢位巴打開過post 上黎話推左下老母

好好讀書，第時撐鳩個老母出門口

唔完美，可接受，但需要改善

做法唔完美，可接受，有改善空間

而家先有第一單咪算忍得耐

體罰啫

屌你老味肯定係講埋d咩抵死有錢收呢d難聽既野先搞到咁

應該係！！！

咁會有案底？可惜

香港人真係好識忍耐
同埋住公屋比人趕出門口果喲
你醒下啦 你都有名架間屋 佢趕你咪大撚鳩佢 攬炒囉 斷絕親子關係
你間屋仲有得住? 搬去下間再比過裝潢錢啦 仆街

逼人出世仲要破壞人地未來

我地有人因為咁跳埋樓添

打得好

打死左大家割哈割
問下

以為經濟日報

兄弟爬山 各有各做

手足做得好呀！

哎 係咪開post果個

往死裡打

做法不完美,可接受,要改善

紅衞兵不了
暴力只用作對抗政府

我老母支持酷刑對待所有示威者 包括和理非示威者
我覺得我仲未癲真係好犀利

睇班廢老仲敢唔敢牙斬斬

唔割蓆, 講完

問黎都哂氣

唔割

撐

做法不完美，但可接受，有改善空間

撐警丫拿！

尊重義士決定

睇標題以為又係標題黨

希望所有受傷人士早日康復

打者愛也

往死裏打

cctvb做咁多陰質野 令到人家破人亡

報應黎緊

強烈譴責藍絲兒子出手

核彈都唔割，一早應該啦

你冇做錯到.jpg

我都諗緊係咪之前開post俾老母報警，無曬gear個位

真·勇武派

不割蓆

我諗起 習近平巴打 單野

下一個到我

篇文無講個仔係紅定黃定藍
請保持兩秒距離 切勿跟車太貼

做得好啊巴打

打得好！

東張西望快啲訪問個老母喇

懷疑聽咗石鏡泉講打支持上街既親人

你無錯 打得好 連登仔支持你

繼父好似反而算係咁？調停
老母好似都知奶野唔告
好過之前拉巴打個老母
希望佢知衰識珍惜個仔學下代入個仔點睇啦

好

在場的男子只係用最底武力
當一切平靜後
真誠對話就會展開

佢老豆老母咁都可以報警
真係錫佢都有限

我諗我都就黎忍唔住
今日又同老豆老母嘈完
嘈撚哂話要跳樓自殺賣屋個啲
屌你老母同佢理性溝通緊完全唔撚聽人講野
發撚哂癲勁撚大聲講野

我屌林鄭屌啲黑警其實關佢乜撚野事 唔明佢攬撚住佢地真係做乜鳩

收工準備番去同呀哥黎去開佢波 我同呀哥都忍撚夠 屌你老母臭閪

在場的男子只係用最低武力
當一切平靜後
真誠對話就會展開

做左好多人想做既野

點知藍定黃？

雖不完美 但可以接受 下次改進

一切傷痕歸於林鄭月娥

你哋全部炒車喇係藍絲後生怒打自己黃絲老母
一定係

勇武

每晚都諗過呢件事
真義士

你問佢 咁對等地 示威者有能力 都可以咁對狗 對支那
甚至 對作出依句說話既佢 問佢咁講岩唔岩？

Ching可以大義滅親？ 交資料出離 雖然依家未係時候 但他日都可以再清算佢

勇士

咁又唔好打老母

真 勇武仔

係

正想講呢句

啲藍絲真係痴撚線 咁樣打鳩自己老母

可惜唔係林奠個仔

邊個黃邊個藍啊

究竟講咗啲乜？唔通係講做錯事嘅人抵打，於是對方倣效？

仔都有情緒，希望父母多加包容體諒

有時係好難頂
尤其父母本身都唔係既得利益者

往死里打

成篇都冇講明邊個先係藍喎

個老母一定好撚嘈

康柏苑藍田wo

邊有人話過仔係黃絲

推呢個

當一切結束後
兒子會向母親展開真誠的對話

在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。

唔支持 不過體諒 藍絲真係好撚難頂

I know that feel bro
但係個人認為忍下啦 始終係屋企人
冇咩事咪少啲翻屋企 食完飯嘅落街行下

在場既住客只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。

佢老母講野實好撚難聽

真．勇武

你去香土問啦
連登愛國愛港

個仔藍屍嚟

吓 個老母唔出現係個度咪冇事

點解唔可以老母係黃 個仔係藍？
未搞清楚喎

有待改善

做法不完美 但可接受 無需改善

係咪依個po？

老母報咗警

停家用囉

最後拘捕埋？

下次打得小心啲

藍絲廢老賤骨頭唔打唔得

嗰個巴打先得中三喎

專重前線決定

不完美

控方撤訴，自簽守行為唔會留案底
但如果佢係守行為期間再犯任何刑事，之後刑罰會高好多

good jobs

做法唔完美 出刀可接受 有改善既空間

得閒拎本大灣區廣東養老計畫書同佢推介下囉

老母報咗警

呢個？

個老母最慘係要aum果一千出黎 原本只係諗住嚇下佢

好波

唔應該打佢，先唔講佢係唔係父母，黃定藍，意見唔啱都唔需要用暴力，我地唔係黑警。

除非對方直接或者用暴力啦。

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

方向正確，但手法有改善空間

屌 我俾藍絲老母打返轉頭 但佢打我唔郁 利伸淨係望注佢

Respect

你無做錯到

好！！！！

做法不完美，需要檢討

無得救就唔好開拖 保持精神健康好重要

將注重自我批評 努力實現新唔知咩社會主義

啱啦

掌摑1000
九龍灣打到訓低先1500
咁就應該重手啲摑啦

不完美但可以接受

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

傳給10個人，祝 好人一生平安

其實會唔會係黃藍角色調轉

想推

但打老母唔啱架

下次叫我地幫手

下次唔好喇 話晒都老母 係就係廢啲 搞幼犬好啲

呢句又真係萬能key

義士

一定係

打佢老母閪

唔完美，可接受，有改變善空間

唔好打啦越打越蠢點算呀

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

【突發】義士梁繼平、黃台仰「現身」8.16 遮打萬人集會！

連登仔assemble!!!!!今次到我地保護攬炒巴

唔割席，做法不完美，但可接受，亦需要改善。

藍絲仆街打人？
屌！

做法不完美，但可接受，亦需要改善。

屌一開始我以為又係ps4個篇潮文

往死裡打啦

藍絲細路打黃絲老母呀 樓主我屌你老母

唔知佢老母講啲咩辣到佢咁火滾

啱！

你地冇做錯到

即使如何激動亦不應毆打市民。

730 731有乜新聞？

好波...我14年已經咁做.不過我係一拳打穿左部電視..
到呢加兩老已經唔敢講野

唔割蓆

我明點解會咁嬲

講真 連公司都係咁
遲利唔林病 地獄留左位既啦

無講過個仔咩立場
可能個仔不滿阿媽日日抗爭唔煮飯呢

Prove?

內文邊到有講邊個藍，邊個黃

藍絲mode

啱啦！打死佢就啱啦！食咁多年米飯白食你呀！個腦都唔知裝乜架！幾廿歲人仲同個細路嘈！打死佢就啱啦！

雖然係廢佬
但都叫仲錫個仔冇交佢比popo

咁你又prove到仔係黃？

講到尾佢啊媽都冇告佢。

我唔係話打人就=唔啱

如果有機會發夢見狗一定打，見鬼一定打，但係如果只係意見不同，係咪要去到要打人呢？值得商榷。

日期唔match

就黎到我

818

政治白癡係好難頂，不過點都係要用心教

唔好抹黑自己人呀,我地係唔會打老母得啲藍絲生番先會做. 文章無講過個細路咩色

想知佢老母之後點

你無做錯

有錯但可以接受 可以改善

可以做文宣

無啦啦打人係唔啱
下次唔好啦

打得好！我都搵日搵刀斬撚死我對垃圾廢柴父母
捅撚死佢地再肢解將佢人頭揼落街！
或者將我對父母啲手手腳腳掟埋去黑警嗰度

冇殺到你條廢老算係咁啦

可能係藍兒子打黃老母呢？？

老豆老母就忍下啦
儲住d怒氣，用黎對付d藍絲親戚好過
始終養育之恩
d親戚就唔同講法啦

獸父

下次搵麻包袋再打

係咪早幾日出過post個位巴打？

在場嘅青年只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開

都是CCTVB的錯

突破盲腸

報紙佬真係亂鳩咁估，後生仔一定係黃？

推

家暴不分黃藍

仆街林鄭 將仇恨帶落家庭到

我諗係，之前睇過

呢到9成都係斷9估

打就唔好，攞屋企物資出去俾有需要嘅小朋友重有建設性啦

唔好講笑 之前真係有個po講佢打左自己老母 佢老母拉9佢

一見到單新聞, 即刻腥咗比老母睇
警誡一下佢

利申: 老母紅底

真男人

對家用黎文宣 可以點應對

被捕支援

好正

呢位巴打唔使怕，大把人係你背後

眾說紛紜

係咪之前個巴打

cctvb係幫兇

唔應該咁對自己屋企人，有啲咩用嚟上前線/對政府

後生都做藍絲 怪唔知得連老母都打

你地沒做錯到

其實佢做左好多人想做又唔敢做既野啫

都冇講個仔同老母係咩立場
我諗應該係藍絲仔打黃絲老母囉

各有各做

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

九成係繼父或者鄰居報警啦

仔先係藍絲下嘛

忍一時之快 用力打狗更好！

專重手足決定 但對付呢啲父母 最好嘅方法係大個斷絕聯絡 咪養佢

好勇武

咁佢老母應該深藍到痴線
勇武手足冷靜啲 要打 麻袋先啦 排隊都未到自己老母

唔岩就要打

我有時都會想咁做

老母係黃 個仔先係藍

仆你個街 黃絲老母唔得既
五毛狗

忤逆仔 捉去壁屋坐十碌八碌 反省下咩叫孝順

我明白個男仔咩感受

0s 0a qzqa,,,

係咪早兩日出post嗰個巴打

究竟個老母on9成點先會搞到佢郁手

你睇下政府搞到幾多人家庭破碎
818 出黎啦！

中肯

咁樣同啲藍絲，講唔掂出手打人有咩分別？

好波
廢老就係要打

咪係

大學生一名 要老母交學費宿費 屌

佢？佢已經係廣西埋咗別墅想係廣西養老

藍蚶偽中立撚都係祟尚絕對權威同武力
用番黎對付佢地反而會好受落

繼兒動母

佢黃嚟
利申我同學

藍絲青年打鳩黃絲老母
佢藍嚟
利申上星期unfriend

你又知佢係藍嘅

試下用腦估下點解我會咁講

做乜鳩 我啱啱先問完佢

真心膠

唔好意思 阻阻大家
P牌仔想推廣一下係葵芳點樣散步
#38有啲圖可以參考下

大力大力打

你就真心膠
我係佢朋友見到佢比你地老屈先出聲

有改善空間

竟然唔係法包潮文

臭雞老母

哩句真係百搭
回歸正題 會唔會被屈架 我認識既藍絲先係暴力份子

唔完美，但可接受

好似係咪有個巴打之前出過post話畀老母報警？

我都嘈左交

好彩佢老母都當佢係仔唔肯做證。

唔完美，可接受，會改善

我都忍得好辛苦！

好似有巴打開過POST打老母

[求推上熱門]818應對方法，冇咁易比狗咬！前線安全撤退

打得好 教母

同黑警比十分一都未到

自己搬出嚟丫嘛廢柴，又冇料要黐能住屋企，又黐食又黐住又要樣能樣都啱你條廢柴聽牙

之前有位巴打好似都係差唔多年紀、話推自己老母係咪呢位？

咪撚再講咩黃絲細路打藍絲老母

藍絲隨街屌死自己老母

你唔好話18歲丫，尋晚見到深水埗咁，又同屋企兩老嘈交

你都仲有一個啊哥
我什麼都沒有了

靜化世界

不分化，不割蓆

藍屍連阿媽都打

可以提供證據證明青年係黃

個post del左 咁快ge

Maxim

不分化不割蓆

爹親娘親不及毛主席親
肯定係挑釁先被人打
行得正企得正驚咩俾人打

當我地有烈士比父母逼到自殺 我係到諗怒打有幾暴力？
光復香港 時代革命 刻不容緩！

癡撚線，藍絲就係藍絲，連親生都唔放過！！！

無講藍絲定黃絲？

勁！

係咪佢老母太黃 俾個藍低細路打

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

打得好 我都係打完我老豆 之後搬出黎住我冇後悔

請受小弟一拜

唔推唔係人

Good ball

好人好姐點會被人打，一定係先挑釁啦

唔完美，可接受，可改善

醒少少啦

收皮啦

打佢老母

笑左

大陸拼音

啲藍絲廢青就唔啱啦 老母都打

深層次矛盾滲入社會唔同階層,最錯唔係18歲青年,係屌你老母林鄭月娥

突然諗到應該係喱個po嘅樓主

老母報咗警

打得好喎

真新聞？點都唔應該打父母！

好混亂究竟佢係黃定藍？但係打父母點樣都係唔啱喎！即係同樣後生打個老人家點樣都係唔啱喎！總之打人就唔係咁好啦。

係懶死架啦
鬼叫你生仔
抵你死

大多數thread 話是仔-藍絲，母-黃絲

不過di News 都剩是寫政治糾紛。

睇得出呢度好多都係咁有大志，香港將來靠你哋

唔通靠你班廢中，廢老咩
掛住睹錢叫雞，飲啤酒既畜牲

第一，你咁講因為你只係識呢啲人

第二，你話賭錢，叫雞，飲啤酒就係畜牲，你呢世都要記得你咁講過，千祈唔好做畜牲